對不起。。。

「愛してる」とは
なんて無力な言葉だろう
私は今も 貴方しか要らないのに
ねえ 私の中の貴方を
まだ嘘つきにしないでよ
私はもうあの日の貴方にしか
しがみついては行けないのに
「もう ひとりにはしないよ」と
抱き締めてたその腕は
どこにも無い
触れて欲しい胸の傷は
貴方には見つけてもらえなかった
もう会えないなら
せめて憎ませて欲しかった
優しく笑う 貴方しか知らないのに
信じること 恐れないように
もっと強くなりたかった
不安の苦し紛れにもう貴方を
傷つけたりしたくなかった
季節のように生きる貴方を
息をするのも忘れて 愛していた
やっと見つけた幸せは
音も無くこの手を滑り落ちた
「愛してる」とは
なんて無力な言葉だろう
私は今も…

其實愛沒對不起

願聞其詳

如果說對不起

下次做好d好過啦

同埋

誰對誰錯 誰定義

別說

如果說星星太美

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去
分散時間的注意 這次會抱得更緊

回不去了。。。

懷疑追擊我

開咩post都見到你。。。

我八卦

我都八卦

So what are you waiting for
'Cause someone could love you more
I'm just lost boy, lost boy